{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6880017'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-11-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "당면을 호로록호로록 애호박 배추당면국"
    },
    "text": "春雨をずるずるズッキーニ白菜春雨スープ\\n\n晴れて健康したかぼちゃ白菜春雨グクを作ってみてください。準備時間は60分以内と材料は水、ズッキーニ、白菜の葉、春雨、醤油、魚醤、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、おろしにんにく、ねぎ、胡椒、塩、昆布、からいわしです。ズッキーニや白菜を切ってください。冷麺と一緒に食べやすい大きさに朝鮮カボチャを使用しました。春雨を水に約30分間、呼ばれてください。鍋に水5~6カップを注ぎ、カタクチイワシや昆布を入れて強火で沸騰させます。煮えたったらジュンヤクの火事と略して約10~15分間くらい沸かします。カタクチイワシや昆布は救い出して白菜を入れて強火で約5分間沸騰させます。そしてかぼちゃを入れて約10分間沸騰させます。醤油2Tと魚醤1Tを入れて味を生かしてくれます。そして、チョンヤン唐辛子とおろしにんにく0.5Tを入れて強火で沸騰させます。チョンヤン唐辛子は、好みによって加減してください。春雨を入れて約3分間沸騰させます。最後に長ねぎと胡椒をいれて一度もう少し煮たら完成です。おいしいお楽しみください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前は『春雨をずるずるズッキーニ白菜春雨スープ』です。"
        },
        {
            "question": "準備にかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "準備にかかる時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "材料は水、ズッキーニ、白菜の葉、春雨、醤油、魚醤、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、おろしにんにく、ねぎ、胡椒、塩、昆布、からいわしです。"
        },
        {
            "question": "野菜の切り方はどうしたらいいですか？",
            "answer": "ズッキーニや白菜は切ってください。冷麺と一緒に食べやすい大きさに朝鮮カボチャを使用しました。"
        },
        {
            "question": "春雨はどのように準備しますか？",
            "answer": "春雨を水に約30分間、呼ばれてください。"
        },
        {
            "question": "スープの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "鍋に水5~6カップを注ぎ、カタクチイワシや昆布を入れて強火で沸騰させます。煮えたったらジュンヤクの火事と略して約10~15分間くらい沸かします。カタクチイワシや昆布は救い出して白菜を入れて強火で約5分間沸騰させます。そしてかぼちゃを入れて約10分間沸騰させます。醤油2Tと魚醤1Tを入れて味を生かしてくれます。そして、チョンヤン唐辛子とおろしにんにく0.5Tを入れて強火で沸騰させます。チョンヤン唐辛子は、好みによって加減してください。春雨を入れて約3分間沸騰させます。最後に長ねぎと胡椒をいれて一度もう少し煮たら完成です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな味がしますか？",
            "answer": "この料理は醤油や魚醤の風味があり、チョンヤン唐辛子やおろしにんにくの辛さも加わっています。"
        },
        {
            "question": "この料理と一緒に何がおすすめですか？",
            "answer": "この料理と一緒に冷麺やご飯がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理の食べ方はありますか？",
            "answer": "この料理はスープとして食べることが一般的です。"
        },
        {
            "question": "この料理の由来や背景はありますか？",
            "answer": "この料理の由来や背景については詳細はわかりませんが、春雨や野菜を使った健康的なスープです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 541
    }
}